{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061213015/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레이어드 링클 원피스 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsブランドの製品番号FW23 / 323771LY45は女性らしさとすっきり感を同時に演出できるワンピースです。 素材はポリエステル100%で製作されており、裏地もポリエステル100%で構成されています。 この製品は細かいシワ生地を活用してラブリーな感じを与え、単独で着用してもおしゃれなスタイルに完成できる実用的なアイテムです。 洗濯方法は次のとおりです。 濃い色と明るい色の衣類は分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちの可能性がありますのでご注意ください。 洗剤が残らないように十分に洗濯して、洗濯の際は軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護できませんのでご注意ください。 暖房器具や高温のアイロンがけは製品に被害を与えることがありますので避けてください。 また、金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、デザイン上の置物がある場合は首を絞めたり人体に害を与えることがありますのでご注意ください。 水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが生じることがありますのでご注意ください。 また、白系の製品は色移りする可能性がありますので、着用にはご注意ください。 水洗いの際、製品は多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意により製品が損傷した場合は補償できませんので、ご使用にご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "ポリエステル100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "女性らしさとすっきり感を同時に演出できるスタイルです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは単独で着用してもおしゃれなスタイルになりますか？",
            "answer": "はい、単独で着用してもおしゃれなスタイルになります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法はどうすれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色の衣類は分けて洗濯し、漂白剤を使用しないで洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは手洗い洗濯がお勧めですか？",
            "answer": "はい、洗濯の際は軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは機械洗濯しても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、機械洗濯による製品損失は保護できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースのアイロンがけはどうすれば良いですか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンがけは製品に被害を与えることがありますので避けてください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの水洗いの際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "金属部材は肌と直接摩擦しないよう注意し、水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "白系の製品は色移りする可能性がありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは収縮することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗いの際には製品は多少収縮することがあります。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用または保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースが損傷した場合は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意により製品が損傷した場合は補償できませんので、ご使用にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 514
    }
}